apm職員抄顧客嗌反送中口號 商場「割席」銷毀紀錄兼致歉

反送中運動遍及全港，部份「和理非」行動如高叫口號等，每晚10時也在各區舉行，不過有人發現觀塘apm商場有職員於晚上在商場內記錄場內顧客高叫反送中口號的紀錄。apm商場晚上指，知悉事件後已向相關職員了解，並已指令職員停止，同時會徹底銷毀所有相關紀錄，並向公眾致歉。

晚上流傳的照片中，一名apm職員站在apm商場大堂，前方就是一批顧客，照片中見到職員手上的表格上標題寫有「商場內反送中人仕高呼口號」，而表格內亦有時間、持續時間、位置欄目，以及口號內容可供剔選，當中包括「時代革命，光復香港」、「香港人，加油」、「五大訴求，缺一不可」、「黑警」及「還眼」。事件於網上發酵，apm凌晨於其Facebook專頁作出回應，稱商場服務處留意到網上流傳的照片，就職員在場內進行記錄的行為，引起公眾疑慮，向受影響的市民致歉。

apm續指服務處在知悉事件後，已向相關職員了解，並得悉今晚有職員在不必要的情況下，書面記錄了商場內的情況。服務處已即時指令職員停止，並會徹底銷毀所有相關紀錄。

apm商場為新鴻基地產旗下其中一個商場，定位為一個店舖營業時間特長的商場，讓顧客不再受時間束縛，盡情購物消閒，而新地旗下另一商場沙田新城市廣場，上月就發生懷疑引防暴警入內暴力拘捕遊行人士，最終釀成血腥鎮壓。

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

人在港島 SOGO定遮打

信你都ON9
D廢老邊有咁得閒自己整個表出黎剔

唱返首LMF 俾佢慢慢抄

信你一成

Sell Hong Kong

我信係啲藍屍on99
你老味商場要搞嘅指片咪得囉，又有cctv
用人手寫

搵日一大班人去叫

冇人信你呀
誠信破產

無上面叫，下面班人自把自為咁得閒

SellHK扮撚晒嘢
上頭無落order會做?
廢老連印嘢都未必識啦，仲要整晒表咁?

on9 上頭冇叫到下面點會自己整啊。

apm唔洗做生意

一係就即雞落order嗰個
一係就咪撚洗旨意我哋再係APM幫襯

就係咁簡單

SellHongKong

又係新鴻基

其實抄黎做咩L?

又屈落職員度

shk
不意外

Shkp

Condom

沙田新城市 同 APM

有咩共通點？

去D 職員耳邊大嗌楊州炒飯干炒牛河

唔明, 你呢張哂係住宅告示咩?

張form唔通個職員自己整出嚟填咩

又有新商場搞lu

too late

一次不忠,百次不用

其實 咁樣抄法 係罰個保安多啲

唔係人講你就信呀嘛？ shk喎

sell Hong Kong

又係SHK

最尾果段！！
好波

班細既好多係我地手足嚟
但都改變唔到新紅gay係仆街呢個事實

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

仲有右下角張貼日期

下一站
全部SHK商場

封多幾次觀塘站就仆街啦

抄俾奶共上司睇？

j左

Cctv 認人？

你話銷毀左就係呀
邊個批邊個落order架
同我企出黎

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

繼新城市後第2個大型商場賣港

上面唔落order，邊個咁得閒

新鴻基

杯葛新城市之後又可以杯葛apm了

份表咁撚正式，啲廢老邊識整呀

真係屌你老母
住沙田觀塘返工 兩大商場都係仆街黎

是咪全港都有d咁既form

太無聊
叫個口號都要抄低

請支持國難五金西環店

新城市廣場已經搞死
你估shk 唔驚apm 死咩
一定出黎跪玻璃啦

而家割席推落員工度仲可恥更加要圍佢幫個員工出氣

sell hong kong again

係時候要光復apm

Apm 不了

賣香港 又記一功

廢老返工點會做野
上面冇叫一定唔會做

冇啦啦整個表真係貪得閒咩

新鴻基變左紅底，唔揾人抄，咪入mon房睇囉。

盡量唔去其下商場消費
byebuyday

早兩日特登係個商場西裝保安佬隔離嗌
佢啤我我就嗌得更勁

APM=SHK

呢張form會係個職員自己整
#Chinazi

做得物管都係唔撚想做野架啦
冇人叫會自己做個表出黎

收皮啦
我就唔撚信d職員咁撚盡責,自已整個表出黎mark人頭

抄埋佢啦

Errrr

黑警同還眼應該當做一句

默書囉

抄黎做乜9 有咩用

做呢啲工嘅理想就係行行企企冇事發生等出糧，冇上層指示邊有人會做多餘嘢

冇交代點解要記錄wor 唔該交代埋

交代埋點解要抄唔該

乜又係你呀SHK？嫌新城市太遠想方便九龍區居民開party早出聲嘛，使乜咁見外

SHK贊助史記

實係職員自己print出黎啦張form

聽講係之前有人嗌完 有人報咗警加投訴 某個物管高層要record 返 結果派咗啲保安去 要抄埋啲人嗌完係邊個出口走 話覺得係有組織 而家公關災難就扮野割𥱊 收皮啦

大家行完去apm詢問下

信你一成
唔係高層叫到下面班細點會做野啊
最叻推個波落啲小職員到

on9叫咩口號有咩好記錄
講嚟講去都係嗰幾句㗎啦

可惜今日港島區

有哂記錄喎，篇新聞話apm銷毀記錄，唔係叫個員工銷，即係apm有擁有權啦

係撚抄剔格仔咋
員工自己整form啦一定係

消毀之前做過乜邊知知

Sell Hong Kong 就是死性不改

信你都on9
你咁有心機整埋個表出嚟喎

其實記錄黎有咩意思？除非要交畀...？

on9

個日觀塘咁厲害就個觀塘大撚把黃啦
Apm 真係on99

咪就係抄低佢再睇cctv囉

戇鳩仔手抄

可以 表示會去